Q: Using JQ:  How can we select DOM elements?
A: $("selector"): $("#id"),$(".class"),$("htmlTag")...


Q:Using JQ:  const elem = $("#id")
What elem holds?
A: A JQuery Object, that wrappes 
the selected element, also provide it with methodes.

Q:Using JQ:  Given <h4>, how can we
change it css, to "color:red"?
A: $('h4').css("color","red").
*The css method takes two arguments: the first is the css property and second is the value

Q:Using JQ: How can we add a class?
A:$('h4').addClass("class-name")

Q: Using JQ:
<input type="text" id="my-input" placeholder="Some Text!">
How can we read/modify input's value?
A: $("#my-input").val()


Q:Why we add the "data-..." attribute in HTML element?
like: <div data-color="#2980b9">Blue</div>
A:By adding data-something we add extra data about the 
element to the HTML,
it wont be visible to the user, but
this data is available to us through code.

Q: Using JQ , given:
<div data-color="#2980b9">Blue</div>
How can we access the data-color value?
A:$("div").data().color;
Because, $("div").data() returns {color:#2980b9}

Q:Using JQ :
How can we make an element we are going to insert
to the DOM ?
A: We can create a string: "<div class='mine'>Oh yes</div>",
Or we can create a JQ object - 
const aDynamicDiv = "<div class='mine'>Oh yes</div>"
const elem = $(aDynamicDiv)

Q:Using JQ :
How can we remove all <p> from the page?
A: $('p').remove()

Q:Using JQ :
How can we remove all <p> with the class ".brown" from the page?
A:$("p").remove(".brown")


Q:When we adding event listener to the DO,
The implicit assumtion ?
A:That the element we are adding the listener already exist 
on the DOM